/* 
  Localizable.strings
  ShinePhone

  Created by Hut on 2021/1/8.
  
*/

"Dashboard" = "总览";
"Plants" = "电站";
"GroHome" = "能管";
"Online" = "在线";
"Offline" = "离线";
"Fault" = "故障";
"Today" = "今日";
"Cancel" = "取消";
"Unknow" = "未知";
"OK" = "好的";
"Runing" = "开启";
"Stopped" = "关闭";
"Power" = "功率";
"Executing" = "执行中";
"Unexecuting" = "未执行";
"返回"="返回";

"Today Energy"="今日发电";
"发电量"="发电量";

"My Devices" = "我的设备";
"My Scenes" = "我的场景";
"PV Linkage" = "光伏联动";

"Solar Production" = "光伏产出";
"Self-consumption" = "自发自用";
"Export to Grid" = "馈入电网";
"Load Consumption" = "负载消耗";
"Import from Grid" = "电网取电";

// GroHome
// 场景
"One-click execution" = "一键执行";
"Conditional execution" = "条件执行";

// 设备
"thermostat" = "温控器";
"socket" = "插座";
"shineBoot" = "Boost";
"shineBoostLoad" = "负载";
"airConditioner" = "空调";
"gh_switch" = "面板开关";
"electricityMeter" = "电表";
"chargePile" = "充电桩";
"bulb" = "灯泡";
"strip" = "灯带";

"Unconnected Description" = "请在iPhone上登录您的ShinePhone账号";
"WCSessionUnreachable Description" = "此设备与iOS设备的会话不可用！";
"PlantListHasNoData Description" = "在您的iPhone上使用ShinePhone添加电站";
"NoSwitchingFunction Description" = "此设备不能进行开关操作";
"NoDevices Description" = "在您的iPhone上使用ShinePhone添加设备或场景";

"TurnOnSuccess"= "开启成功";
"TurnOnFailure"= "关闭成功";
"OperationFailure"= "操作失败";

"Set temp" = "设置温度";
"Room temp" = "室温";
"Thermostat Minimum Temp" = "APP能设置的最小温度为:";
"Thermostat Maximum Temp" = "APP能设置的最大温度为:";

"Water Heater" = "热水器";
"Current Power" = "当前功率";
"Current Temp" = "温度";
"GHBoostLoadMode_unknow" = "未知";
"GHBoostLoadMode_photovoltaicLinkage" = "光伏联动";
"GHBoostLoadMode_intelligent" = "智能模式";
"总电量" = "总电量";

// 充电桩
"ChargePile Status" = "充电桩状态";
"Charged quantity" = "已充电量";
"Time" = "充电时长";
"Cost" = "消费金额";
"Charging rates" = "充电费率";
"Current" = "当前电流";
"Voltage" = "当前电压";
"Gun" = "枪";

"Unavailable" = "不可用";
"Communication exceptions" = "通信异常";
"Preparing" = "准备中";
"Idle" = "空闲";
"Reserved" = "已预约";
"Charge Complete" = "充电结束";
"Charging" = "充电中";
"Start Charging" = "开始充电";
"Stop Charging" = "停止充电";
"Suspend Charging" = "暂停充电";
"Cancel reserve" = "取消预约";

"Bulb Brightness" = "亮度";
"Bulb Colour Temperature" = "色温";

"Charge_ReserveType_Amount" = "预设金额";
"Charge_ReserveType_Quantity" = "预设电量";
"Charge_ReserveType_Time" = "预设时长";
"Charge_ReserveType_None" = "无预设";

// 充电模式
"Charge_Mode_Fast" = "快充模式";
"Charge_Mode_PVLinkage" = "光伏联动模式";
"Charge_Mode_OffPeak" = "低费率模式";
"Charge_Mode_Fast_short"="快充";
"Charge_Mode_PVLinkage_short"="光伏联动";
"Charge_Mode_OffPeak_short"="低费率";
"Charge_BoostType_Smart" = "智能Boost";
"Charge_BoostType_Manual" = "手动Boost";
"Charge_BoostType_Boost" = "Boost";
"351已解锁" = "已解锁";
"350已锁住" = "已锁住";

"Automatic" = "自动";

"EVPile Refuse Charge"="桩拒绝充电";
"Vehicle Refuse Charge"="车拒绝充电";

"Time period"="时间段";
"Pickup time"="结束时间";
"Charge rate"="充电费率";

"Frequency_once" = "单次";
"Frequency_everyday" = "每天";
"Frequency_monday" = "周一";
"Frequency_tuesday" = "周二";
"Frequency_wednesday" = "周三";
"Frequency_thursday" = "周四";
"Frequency_friday" = "周五";
"Frequency_saturday" = "周六";
"Frequency_sunday" = "周日";
"Frequency_charging" = "预约充电中";
"Schedule a Charge" = "预约充电";
"Start Time" = "开始时间";
"Auto-Stop" = "充满自动停止充电";

"Hint_Charging_complete" = "充电结束，请拔下充电枪，并将充电枪归位"; // After charging, please unplug the charging gun and put it in position
"Hint_Charging_unavailable" = "桩体状态为不可用，请切换使用其它充电桩"; // Pile unavailable, please switch to other charging piles.
"Hint_Charging_idel" = "请连接充电枪到车辆"; // Please connect the vehicle to the charging gun.
"Hint_Charging_CarRefuseCharge" = "车拒绝充电，请切换使用其它充电桩";
"Hint_Charging_PileRefuseCharge" = "桩拒绝充电，，请切换使用其它充电桩";


// Plant
"260光伏功率" = "光伏功率";
"49电池百分比" = "电池百分比";
"212并网功率" = "并网功率";
"211用电功率" = "负载功率";
"320光伏逆变器功率" = "光伏逆变器功率";
"322光伏逆变器发电"="光伏逆变器发电";
"196电池电压" = "电池电压";
"261取电功率" = "取电功率";
"262馈电功率" = "馈入电网";
"265充电功率" = "充电功率";
"266放电功率" = "放电功率";
"125负载功率" = "负载功率";
"1147设备不在线"="设备不在线";
"当前功率"="当前功率";
"1121水泵"="水泵";
"1122水箱"="水箱";
"1124太阳能2"="太阳能";
"41电网"="电网";
"484电表"="电表";
"逆变器"="逆变器";
"Battery error" =  "电池错误";
"Ppv generation" = "光伏产出";
"System Production" = "系统产出";
"Load consumption" = "负载消耗";
"Charge" = "充电";
"Solar storage" = "光伏储能";
"Grid storage" = "电网储能";
"Discharge" = "放电";
"Battery Discharge" = "电池放电";
"AC bypass discharge" = "AC旁路放电";
"Day" = "日";
"Month" = "月";
"Year" = "年";

// ActivityIndicator status
"ActivityIndicatorStatus_Success" = "成功";
"ActivityIndicatorStatus_Failed" = "失败";
"ActivityIndicatorStatus_Error" = "出现错误";
"ActivityIndicatorStatus_Executing" = "正在执行...";
"ActivityIndicatorStatus_Opening" = "正在打开...";
"ActivityIndicatorStatus_Loading" = "加载中...";

"ErrorMessage_noEnoughDeviceInfo" = "获取不到设备信息";
"ErrorMessage_noPlantID" = "获取不到电站ID";
"ErrorMessage_noChargePileID" = "获取不到对应的电桩ID";
"ErrorMessage_noChargePile" = "获取不到对应的电桩对象";

"NotificationType_reportForms" = "报表";
"NotificationType_equipmentAlarm" = "设备告警";
"NotificationType_customerReply" = "客户回复";
"NotificationType_importNotice" = "重要通知";
"NotificationType_unknow" = "未知分类";
"Notification_Accept" = "接受";
"Notification_Decline" = "拒绝";

// For the watch content in iOS side
"Me.Watch.Watch" = "Watch";
"Me.Watch.iWatch_User_Giude" = "iWatch使用指南";
"Me.Watch.My_Devices" = "我的设备";
"Me.Watch.My_Scenes" = "我的场景";
"Me.Watch.PV_linkage" = "光伏联动";
"Me.Watch.Added_Devices" = "已添加设备";
"Me.Watch.Unadded_Devices" = "未添加设备";
"Me.Watch.Added_Scene" = "已添加场景";
"Me.Watch.Unadded_Scene" = "未添加场景";
"Me.Watch.Added_PVLink" = "已添加联动";
"Me.Watch.Unadded_PVLink" = "未添加联动";
"Me.Watch.Save" = "保存";
"Me.Watch.Edit" = "编辑";
"Me.Watch.MoveOut" = "移出";
"Me.Watch.Open" = "开启";
"Me.Watch.Close" = "关闭";
"Me.Watch.Executing" = "执行中";
"Me.Watch.Unexecuting" = "未执行";

"Watch.Api.ParameterError" = "参数错误";
"Watch.Api.unsupportedDeviceType" = "不支持的设备类型";
"Watch.Api.ServerResponseDataError" = "服务器返回数据错误";
"Watch.Api.notSupported" = "接口不支持";
"Watch.Api.deviceIsOffline" = "设备不在线";
"Watch.Api.canNotFindDetailInfo" = "找不到详细信息";
"Watch.Api.deviceNetworkNotSet" = "设备未配网";
"Watch.Api.tuyaPlatformNotLogin" = "涂鸦账号未登录";
"Watch.Api.noAccessForGuest" = "浏览用户禁止设备控制操作";
"Watch.Api.jsonFormatError" = "json数据格式错误";
